品蔥 connect-able ?

Reddit 見到個品蔥 post , 大概係話
1. 唔好唔侵簡體player join game
2. 簡體player 可以有佢地獨有能力。e.g. 微信攻勢
3. 佢地人數缺少 (?)

大家睇睇有無機會connect 到。
同時小心有鬼。

申利：身在外國，好多野追得唔全面。

唔洗Connect
大家各相尊重就得

要connect

運動到依家仲未消亡
原因只有一個

其實connect唔一定要講出嚟
大家互相尊重大家啫
最重要對面唔好有共匪
反觀我哋都唔好比五毛帶風向
大家都有唔同嘅抗爭方式

Push

好似一直都connect住

人地都有個光復香港台